一人一個巴士度唔見野嘅經歷

尋日係巴士度漏低左對皮鞋，總站係啲公屋黎嘅

一發現即時飛的去巴士站都搵唔番，今日打上熱線都無

一撚定係啲貪心嘅死廢老拎撚左

自己漏野仲咁撚惡

皮鞋都拎呀！臭咖！拎去做乜撚嘢

做過巴士公司，係站頭收過嘅失物包括：手袋入面有十幾萬現金，電話銀包無數（多數係舊電話，銀包就無曬錢），八達通。

自己唔見過眼鏡，銀包。